## Proyecto 02: To-do console

### Conocimientos aplicados

1. Metodos de arreglos: unshift, map, forEach, delete, push, Object.keys, includes, null, Date().toISOString()
2. Converitr string-array-object: JSON.parse, JSON.stringlify, toString
3. Librerias: uuid, inquirer, colors
4. Uso de modulos: package = "type": "module", main: "app.js", start: "node ."
5. POO: class, get, constructor, propiedades, metodos
6. Estructura de proyecto node: app, models/, helpers/, db/
7. Comandos git: gitignore, commit, add
8. snippets: nfn, anfn
9. estructuras: do while, switch, async/await, template_string, destructuring
10. Manejo de archivos txt/json con fs: existsSync, readFilreSync, writeFileSync

### Inicial command: (si requiere iniciar proyecto desde cero)

`mkdir 02-todo && cd $_ && npm init -y && mkdir models helpers db && touch app.js .gitignore && npm i colors inquirer uuid && code .`

### Instalacion

`npm install && npm start`
